[拜登又贏]Georgia重點無意檢查郵寄票簽名

The letter(from trump team) seeks a re-review of absentee ballot signatures...
The secretary of state’s office gave no indication it plans to change recount procedures.

唔多明 姐係照點有問題票？

黎個情況會打到最高法院，等佢點住先，担心唔黎

重點唔睇真啲咁點黎做乜
之前先爆6成簽名一樣

好像今次係人手點

之前佢個州長又話只會計legal votes

擔

唔check sign=打官司

Legal votes 係語言藝術佢話冇問題就冇問題唔肯查既時候每一張都可以係legal votes

原則上，做足查簽名、核對選票編號，就無問題。
所以原本的方法係無問題。
只係今次明顯好多票站求求其其，無對簽名、無對選票編號，求其就當有效。
同埋部機可能出錯。
所以今次純人手，避咗部機；一切核對做返足，就可以檢出問題選票。

如果咁，侵都輸，其實無話好講的。（希望侵有奇蹟）

佐治亞州，參議員選舉都一樣兩黨咬到好緊。共和黨的優勢真係好細。何況好多人憎侵侵，反而未必對共和黨有意見。

而家就係唔查簽名

"Georgia law changed to eliminate the requirement for voters to write in their birth years or addresses on ballot envelopes, instead only mandating their signatures."

點會唔查簽名, 法例一直都有查: instead only mandating their signatures.

GOP要求re-review
本身check咗

Arm arm碌parler睇到

所以其實美國嘅選舉制度係做乜撚
最基本最必需嘅確認選票合法性同確認選民資格都做唔到

上supreme court裁決

Recount咁求期
唔知recount嚟做乜

睇下盜Minion 盜左幾多張。

因為要種票

全部都Dem人